
                      La película cumple su objetivo de entretener, para los amantes del videojuegos quedamos ciento por cierto complacidos y esperamos mas en las próximas películas
        
            